每天上學睡整天，求解決辦法

如題。點解班同學可以上堂唔訓

眼訓攞牙籤拮屎忽
係屎忽唔係屎眼
同埋呢你明知第二日翻學就早啲訓啦柒頭

利申:中學由第一堂訓到第九堂，發現其實臨考試先鳩衝溫書都死唔去

f2開始日日訓

小6開始

準備讀毅進啦 中學雞